fb成日出呢條女有冇佢ig

師兄食得咁偏

正喎

我有follow

正到

想屌

見過真人
同相入面差唔多樣
Btw佢條仔好高

咁真係正

臭g

把聲又真係唔錯嘅…

毒步巴又發作

巴打去驗下眼好

唔錯啦

樓主打手味濃

我同佢做過同班同學

我係林作打手手

More

佢德望

係呀

毒撚口頭蟬
Ggggggg

得不到的女人便是雞

我同佢唔熟，就算同過班都冇乜點講過嘢。
同佢有關嘅記憶都係啲雞毛蒜皮嘅小事。
好似好多老師都幾鍾意佢。

人生贏家

雞嚟㗎喎 成個學界都知啦 最叻食人條仔之後仲呃人話佢有cancer 等條仔同情佢

真

你真心咩ching

上得連登就勿認真啦 ching

我唔識唱歌
不過聽過把聲令人覺得唔舒服
好沙 但係唔係有磁性個種 而係曾志偉個種
而且好似無乜氣咁
唔識欣賞

臭雞不了
出軌俾綠帽人戴

佢條仔正啲

幾得意呀

雖然好多支那抖音歌 不過把聲真心唔錯

好難聽

盲反

屌以為你講賣衫嗰個model

自po

唱歌有d料到喎
個樣唔係特別標青
但係都ok
夠入娛樂圈

我都聽過佢話自己有絕症

Cls

D鼻音重到
黎明教佢唱歌？

你地慢J

Follow左年幾
學生妹自彈自唱算係咁
佢結他唔係HEA 亂HEA 勾, 有少少底
今年好似dse

我都聽過喎究竟同過幾多人講

唔覺好似有鄉音架咩？

唔覺 靚女就ok

好pure好ture 笑得好甜

你係佢男朋友？

係

My fault

不建議

Why

經驗之談

係幾靚
但著住校服博咩

放學掛

屌過？

博屌

條女垃圾 識佢

巴打點識佢

留tg

以前中學唔知邊度識 成日skype佢 又扮可憐又盛 嗰時條女都未出名

點解學界成日有呢啲...
到底我嘅中學做咗咩

佢條仔讀space HKu u team

前排係ig見到佢扮晒嘢博同情話自己唔想再唱歌因爲覺得自己無人欣賞
而家咪又係繼續唱歌

利申 之前佢出busking有見過真人 條女仲要話自己a0好dry無拖拍

借刀味濃定打手味濃？

咁佢宜家o1😎😎😎Because of me😎😎

收皮啦00後 兒登就係充斥住你啲咁嘅垃圾

唱歌啲鼻音唔知想點
個人樣係唔差 笑係笑得幾甜
但係性格臭g到....
不了

乘機賣廣告？

Ching 做乜mon住呢個po

我mon你老味咩 其實你條女企街黎你知唔知

有故事

想知

故事就係你條打手做馬伕 搵佢企街接客

Ok

佢ig 有仔wo

唔算靚但識結他同唱歌加分

同呢條仔拍拖前嘅busking呀

樓主發少陣夢 佢而家應該o8

😨😨😨有故事聽

[url][/url]

？

又自我宣傳？
咁嘅質素都叫靚

有得屌咪又係排晒隊